★ 何栢良指確診個案回落或與檢驗數目少有關

Now新聞台】港大傳染病中心總監何栢良稱，近日新型肺炎確診數字下降，除了因為外地抵港人數減少，亦可能因為假期時，本地市民檢驗的數目較少。

港大傳染病中心總監何栢良：「假期時做檢驗的數目較少，平日衞生署普通科門診及急救室每日做約一千宗化驗，但過去數日假期平均每日大約做四百宗，如果做得較少，自然就算有本地感染，數字一定會偏低。」

冇人可以阻止dse。。

屌

跟住港豬又周圍去玩
14日後又每日幾十單
仲要係全部本地個案

都講左做數粉飾太平, 為左dse 鋪路
成班傻仔爭住幫港共spin

檢驗中心休息一月，零確診不是夢

澳洲政府都有同樣解釋，因為澳洲普通診所都有得約驗，但假期唔開無得驗，所以可能因為呢個原因少咗

發現又一恐懼撚

連燈仔：冇事啦 爆唔起啦 你班專家面對現實啦

有連仔呢句下星期變意大利

學埋支那個套 少驗少出事 唔驗就冇事

Dse大爆發！

7毛復活節快樂
咁早開工 ?

其實幾好笑
係班連登仔眼中原來dse 咁緊要
真係多中學雞

港共Logic與黨接軌唔驗就無

假期少咗診所開

dse一屆唔考 其實影響對學界好大
指嘅係大專學額，就業

不過我唔認為777會在意

係真既話過幾日咪全城傳染囉

咪睇下之後d數字囉

又想嚇人唔驚狼來了？

防疫工作可控可調

鳩up良又出嚟鳩up

當香港745.1萬人口，截至31/3 檢測 96709，估計去到今日12/4 ，每日檢測3000左右，總計檢測132709，每1000人有17.8人檢測。
不過睇返全世界，香港人均檢測率唔算低，排到第6。

source：

Hong Kong cannot lose to Singopare, so they go out to make sure that we will have more new cases than Singopare.

我諗除左班中學生外冇人會在意

見d運動員好返得咁快

香港基層都有十幾小時工作出黎既體能
驚手停口停又唔肯醫

有發燒當無事訓覺搞掂(前題無惡化變重症)

我信主動公開驗會嚇死人

唔覺考唔考dse對社會有乜影響

只係圍爐教育界行業

If we use the Chinese Express Testing method, we can also have 0 new case. If there is still new cases, then it is just because the Chinese Express Testing is not reliable.

專家醫學就叻者

完全離晒地唔理現實情況

冇次中笑死

推

香港無封支那關

明顯外來人口都佔唔少

屌哂出街撚老母臭系

何生不如提議點增加檢疫率

不如叫佢學張祝君連續六十日返工？

中國:我們檢驗中心只在機場，社區和港澳口岸邊。
官媒：今天全是境外輸入案例

復工復課啦

英國都搵方法代替咗今年a~level啦， 喺班港官懶得做啫。

咁佢又啱
唔驗咪唔會確診

關大陸乜事?

所以我同意唔會因為dse而造假數

香港中小學教育就係為左dse 冇dse咁多年讀既野同廢冇分別

廢老何栢良出來鳩up

好心唔好咁肉酸
我地係靠全民抗疫成功呀吊你老母

點會 緊密接觸者會隔離架喎

之後佢領晒功

唔靠何栢良唔通靠燈神咩

社區大爆發，終於等到啦好開心

都幾天真下
所謂既中小學教育純粹係曬你時間等個就業市場唔好oversupply
唔好睇到自己個public examination 咁緊要
外面人唔會care 你中小學讀左乜同dse 考成點

又打稻草人

一千單幾可係本地個單
幾可係咩行山影日落群組

你讀唔成大學？ dse唔重要都講得出

之前袁國勇夠話會有7成人感染
又日日都未來14日係關鍵

發現又一五毛撚
復活節要開工有冇雙計？

就係讀完先答你唔重要
係重要既會唔比你無限重考

靠連燈幫手繼續燈
日日都話大爆發

你咁既心態抗疫同d 大陸狗有咩分別呀 玩少陣會死咩
你唔顧自己都諗下你d 親人呀

全國口罩真係想中都難
關支那狗閪事咩

然後坡狗話香港
monkey see monkey do
見到我哋本地感染升又想跟

原來係on9仔
讀完大學=dse唔重要
咁你係咪當無限retake = 人人最尾都會入到

爆條毛咩

香港死得4件，全人類口罩，就算有輕症無驗出黎14日後佢都好番都惹唔到人

經過呢幾假好快咪會囉

你無出街都有睇新聞呀 邊撚到有全國（全港）口罩呀
好撚多人行山都無戴，濕鳩左又唔換啦
同支那狗一樣咁自私嚕

有個港隊代表好耐未好返

講事實又唔撚得咩
唔係玩少陣會死
係你唔肯認清個源頭係邊

其實唔係強制 邊個會驗
確診個案梗係回落啦 好快就零

以香港人口密度 本身社區爆發個風險就比其他國家大 邊有本錢去用一個相若既檢測率去抗疫

總之出街就係港豬
利申三年無出街比屋企人餵

Well 你咁既Logic 我都覺得冇dse 對你比較好
無謂出去獻醜

用過來人身份講你知其實dse 冇你想像咁重要
你distort 到我講讀過大學=dse 唔重要
大學大把人non ju/retake /ib 入來
唔係得dse 一條路, even 炒左你都可以無限retake

而你問係咪人人最尾都入到
其實香港地真係大部分人都入到，可能得你唔得

教育既意義除左成績外重訓練緊你溝通同埋邏輯
好明顯你係個二樣都失敗既倒子

佢又冇講錯喎

例子*

首先我無行山，你有可以post d 相研究下係咪無人帶口罩

另外，香港都唔算全國口罩咁撚癲？
我無響街見過人唔帶口罩

依個只有截至三月份數字
而何柏良所指應該係近期既假日
好似係？

hello 五毛

你鳩up多啲喎
人地話單日化驗數目少咗
你就拎全民化驗率出嚟講做乜鳩？

鳩up

總之佢有心想升個數就驗多啲 認真啲驗
想跌就驗少啲 驗hea啲 再拖下就得啦

屌 都話啦 傳染率咁高
香港會咁少？

淨係做啲外國返嚟梗係少 有capacity 應該要呼籲市民去驗

監躉5毛

人地講緊應付疫情既迫切性>DSE開考
你就淨係斷章取意

無響街見人無戴罩 CLS
有冇咁撚離地呀你 睇少d 膠post 啦
成日都有人post 相d 人行山做運動搭車唔戴罩啦

好心廢老何柏良收收個皮先喇
成日刷存在感都冇用喇

你係專家呀？ 專家都未必知個源頭啦 源頭咪支那武漢嚕
有人可能無病徵 又有可能無隔離 剪左手帶

離咩地

搭車唔帶罩個d片相大部分都批闘或者屌緊個條友

急不及待想玩玩了

事實喎！
點爆呀？

眼不見為乾淨

你做乜撚野, 人地話呢幾日放紅假, 檢測少左40%,
你拎3月數據話3月檢測仲有好多, 關呢幾日撚事?
而且仲正正支持返何柏良個理論, 因為你d證據反而證明之前檢測好多,
代表而家檢測真係少左好多

支那仔返你支那啦食蝙蝠啦

無化驗=無

7成人感染？
再多700人都難！

專家幾時開記招反駛何栢良

你同一月個陣個班話人引起恐慌傻鳩冇分別

咁撚唔驚 等你全家病死再串人恐懼撚

反駁

化驗宗數平日都只有一千宗？

即係比較之前傳聞嘅兩千宗原來係仲要更加少？

跟本香港人就唔悶得 又好多自私撚

學德國果套，得唔得？